有無人識佢

呢條友咩料？好有地位？
今日坐地鐵（反大陸果架），條友話自己vip，吊尻啲員工唔認得佢。

Btw
點解你係vip就要記得你
點解你可以係VIP
點解vip就可以吊尻人

邊架地鐵反大陸咁有政治立場？

呢架 關政治事

推上報

推